屯門市中心有防暴

H&M 下面，大家樂個邊出口，有 5，6 個防暴出嚟

百老匯個邊地下

基本上去到vcity都有

多謝報料，但其實好耐，至少兩個鐘
睇多啲 live map同屯哨group
上去報而唔係呢度
根本出得去既人冇人會睇兒登

屯門嚟講屯哨準過連登好多